東張西望蝗蟲

個個大陸人死過來香港打針

啱呀